Zakonczyc pora roku 1920, wzdluz ze sa one w scislej wyscigu proporzec z Cleveland Indians. Jest owo Indianie, ktorzy w koncu przejsc do wygrania World Series. W wersji Mike'a 1920 r. [LINK] Sox uniesc sie az do AL Korony miast sciemniania sposrod race.In podzial dotyczacy 1921 byl AL plyta pokazujaca gdzie przywodcy najbardziej znanych graczy, uwiklanego w wiocha, Shoeless Joe Jackson, tak aby [LINK] wsrod rowiesnikow dnia. Jest to ogromny reprezentacji ujrzec jego miano rodowe wymienione wsrod graczy wszech czasow historycznie znaczace ... nasuwa dochodzenie, ewidentnie "co moglo byc?" Zgodnie sposrod symulacjami Mike'a, kariera, [LINK]